777開始急, 依壇野點都要拖到10月1

落主席面

from 前晚劉細良分析

如果陶傑啱，777十一之前會下台，咁佢要十一之前處理好件事緊係會急

拖乜柒
呢壇野不嬲會係長期抗戰
分分鐘要去到2047
人地韓國民主社會都搞左廿幾個月總統先下台啦

香港人